作為一個極度on9感性撚，勸大家儘早認清自己，唔好墜入情緒勒索

自細生於窮撚公屋家庭，含辛如苦養大我地兩兄弟
我本來應該感恩，但我依家好撚憎佢地
我無可否認主係窮，但並唔係我嫌佢地窮，而係我極討厭因為窮而帶來既情緒勒索

1) 覺得自己付出好撚多

我老豆為個家付出好多係事實
但佢性格憤世疾俗，亦極度硬頸
佢既付出係唔撚理人感受既付出
佢會唔理你意願幫你做野然後當到佢頂唔順既時候就會屌鳩你
就好似收衫咁，我話左n次自己收但佢偏偏幫你收，仲要未乾已經幫你收
然後隔一排就會發爛炸話佢幫我收衫好辛苦屌鳩我地兩兄弟

2) 口不對心，認為100%付出=100%回報

AL個陣晚晚溫前半年晚晚溫到一兩點 (我承認個時on9捉唔到溫書方法)
到最後結果未如人意(兩條C，但fail左ue)，個時佢安慰我盡左力
之後隔一排因為其他野嘈交，佢就話我考試無盡力，要考一定考到。

3) 美化貧窮環境

e.g. 自來風仲涼撚過冷氣，公屋仲正過私人樓
日日同我地講生活環境好過好多人架啦，我地應該感恩
老老實實如果佢地肯面對自己認窮，我無問題
我聽到依d廢話真係好撚想嘔

我on9性格忍左廿年先反面， 結果依家無計傾
如果我早十年講可能仲有得救，我希望向位巴打唔好學我咁on9
唔肯面對真實既自己，其實同自己on9老豆老母無分別
Sorry，我講野係1999，歡迎大家屌鳩我

唔1999 但tldr

講得幾好你識分析自己問題，
唔好重蹈覆轍，已經好好